是咁的 今日我簽新約

是咁的 我係今年畢業既大學生

岩岩去簽新合約返工

第一日返工係六月十二號

之後我見到就同個HR 講

我可唔可以十三號先返工

佢問我點解

我話：因為立會十二號二讀

香港人 加油

六月十二 寧為玉碎 不作瓦全

在埸既同事匆相認 多謝合作